香港係幾時變左所有小店就一定係好架？

依家講起小店
就一定同人情味掛勾
有啲所謂小店真係執笠都唔撚抵可憐
你西口西面都算 人地好聲好氣問你野
你串柒柒咁答驚死人唔知你識講野咁
快啲執左佢啦 小你老味個店呀

好多小店都係
有生意好似好慘咁架
對住啲友善嘅客就惡
對住啲惡嘅客又唔撚夠膽出聲

香港8成小店都係垃圾

左膠當道係咁上下